突發 有人爆咗個狗公個出嚟

話說頭先我望下ig， 見到有人po咗個狗公出嚟！
講真運動真係俾班狗公玩臭曬
睇嚟我哋要滅狗公行動
香港時代革命
有良知嘅推上去

講下就信？ fact check呢?

Fcing

未查真就放上嚟批鬥，拉

好明顯狗公都係要消滅

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

仲以為而家D年輕人懂得爭取民主自由, 好識諗嘢
點知又俾人呃處咁愚蠢
我錯了

講真大家都係一隻一隻羊， 一直都喺度不斷進化㗎， 只不過係畀有心嘅人乘虛而入

衰十一還衰十一
究竟邊個定示威者唔准扑野？
點解扑野要叫食女/呃女？

受害人可以告佢衰11

香港金總終於接受網上會員申請啦

你都戇撚鳩， 而家打緊仗你估出嚟娛樂， 有良知都唔會去搞啲小朋友啦

Fc?

呢半年都唔俾扑野？

打完仗去扑野?

點解d風氣轉到咁
前排開po話借社運食女屌到傻
依家有人爆料就話要fc
根本好撚多狗公搵食

示威完有性慾雙方願意唔扑得野？
究竟咩諗法黎架

咩叫呃左個處？個男話唔扑野會死，所以呃左個女幫手？

哇一個二個不了

問緊

拉

屌15歲本身件事都唔啱啦，
睇樓主張圖仲要中出即飛。
同埋屌，咁撚多地方識人，
仲乜撚係要出去搵女。
出去嘅心態唔係為打仗，係為食女?
點講都唔通。

推

得個兩句噏下就post出黎
乜proof就冇
仲衰過唔post

靜默啦

呃閪咩
你情我願
冇人幫到你

agger 唔係話唔俾扑野 但條仔去戰場識啲女女呃閪屌已經係一個問題
借運動黎識女真係好仆街

狗公都係狗 鶳了

拉
社運無論點都排第一
一件事還一件事
唔可以因為咁以話人發夢係錯

假設呢單嘢真係畀人借刀嘅， 咁我向大家道歉先， 不過希望大家可以認真留意， 狗公無處不在， 唔想運動變成狗公 約炮快餐店

No fc
Pull

唔關我事

fb? fc?

你個名

小朋友都搞?

屌你老母咪再諗埋曬啲咩倒數可以點樣嗌啦係要畫蛇添足

毒撚埋單

又批鬥post，自己圈子處理啦

fc左未？
如果係咁佢係衰 但咩叫呃閪屌
有撚得呃？ 中出即飛係人渣
但扑野你情我願 呃咩鳩

無聊post, 求其講幾句就話人狗公

block and上一頁

無人話發夢錯，
都係為食女而發夢，
我寧願啲狗公唔出，
睇死啲狗公都係gear撚，
係為咗食女，著套野以為自己好撚型。
有咩事第一個走先。
為食女而出，唔多覺佢地會做啲咩。

屌你國難當前 唔好理依d雜魚ok? 推行動post

推 順便留個靚名

無人話發夢錯，
都但係為食女而發夢，
我寧願啲狗公唔出，
睇死啲狗公都係gear撚，
係為咗食女，著套野以為自己好撚型。
有咩事第一個走先。
為食女而出，唔多覺佢地會做啲咩。

啲女on9又唔洗屌？
強姦就話姐
自願關我哋撚事？

大佬係你情我願唔係強姦
15歲就比處人都唔方正常女仔黎

此帖必火

Pushhhhhhhh

與未成年少女發生性行為 兩個都有罪

已block

唔係唔明白樓主嬲乜，但連風向都未睇清楚就只能同情你

有出好過冇出
中出都唔割

無證據就咪po

前線識人本身有問題 一陣識係狗黎點算
其次兩條友打撚緊仗仲扑野on99
三黎條仔自己柒啦 衰11

屌閪者

私怨唔該自己走埋一邊搞,五毛咪再出黎煩,琴日就中大妹,今日又彈個唔知邊個出黎,乜人都知你地想點啦

另外,唔撚洗咁口臭,咪撚focus係呢d垃圾post

靜d 啦
咁岩發現咪post 出黎清算
但唔洗特登搵d 仆街出黎
咁樣肯定會屈錯真手足

中出即飛係好事？

個IG假既?
乜都無
開黎食女?

咁嬲去叫雞，去叫大陸雞，然後唔比錢佢地，報復佢地每日150個

Fc? 唔推住

個問題係影人地ig page再加caption話人係就係咩大佬呀俾少少facts好唔好?

你話係就係？證據？

FC?
唔信

Detail fact check and 私了pls

仲有呢張

無論就算出去幾多次都好，做埋啲咁嘅事，對女方好唔尊重，亦都不為我們所接受，嚴重程度高到可以即刻割
同人血饅頭有咩分別

小弟不才， 有巴打幫手搵到

咁靚仔得唔得架😂👍🏼

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

根本有無社運本身都大把人呃閪屌叫當事人拎証據出聲好過啦

推，你都有今日喇仆街仔

無證據 拉
btw五毛屌你地老母

好多女真係好迷戀前線巴架講一句就信哂
但你班女同我聽住無前線巴會係平日同你講佢係，除非佢on99或者好信得過你，係現場識個啲更加小心，手足還手足都唔係亂咁做朋友架嘛
當然你確認到係真手足就另計

收皮啦關你撚事

咁撚多證據你話冇證據

pish

你情我願既又要公審？
開去感情台合理Dwor

成個ig得翻哩張相
前幾日重同條女影相架

你又知你情我願

一個二個口吻同政府一撚樣， 喺度話你情我願， 又話點解唔比扑嘢， 再係咁行落去好撚快過運動收皮

連名都唔公開就講咁多？？點FC？

有冇諗過

就算冇呢場運動
容易俾人呃處既 都會被破處

乜撚都冇就屌
樓主係女權主義？

自己爬文喇

幫狗公絕育你我有責

多得呢啲人搞到而家成個香港都係 非處女

事實係咁

狗公一定要割

唔係你情我願直接係強姦啦，仲狗公？

又係呢d on9野 陳同佳 都係年輕人啦 係咪個個年輕人都係陳同佳啊 起一起底有block一件

成日話人呃 話人狗公
係就直接搵律師告強姦啦
最憎拎出黎公審

想問有冇證據？

問緊就出po
拉

認同
2019 點解仲可以話係呃
綁住你 定係比粒糖番屋企
唔跟人上去又無地方點扑
就算一時心軟上左去
唔識反抗唔敢反抗
隨時告番對方都可以
處咁難破係冇得呃點呃到

男女你情我願，閪有得呃黎任屌架咩？
好多人因為呢場運動一齊左，亦有人分開左
唔通個個都要開post？

你係咪盲？第一張圖咁撚大隻字都見唔到？

等陣先 我發夢記得圖中條仔係fa黎 救過我

你繼續刷存在感啦

扑野無問題
消費運動去食女仲要衰十一係問題
明？

擺上黎公審做咩？仲唔去出律師信？

Pish

啲focus都錯撚曬,而家係要睇下有冇fact check,做狗公借運動個名周圍食女仲衰撚過藍扮黃嘅舖頭,出面啲舖頭你哋就屌,有狗公食女你就話你情我願,一嚟做壞運動個名,二嚟手足之間要擔心距離,呃蝦條同埋拍拖完全唔同, 樓上問係咪半年唔俾撲嘢嗰啲唔該收皮

第一眼真係睇唔到sor

agree

推左先

見到有好多人都話今生只娶前線巴/C，
唔好畀班狗公毀滅咗好嘅女仔

Hello FA

國家畀錢你倒米?

其實哩啲野你情我願冇咩好講
個15歲女又唔係比佢強姦既
係自願上床

屌你老母 你老母俾我屌緊咪係慰安婦

Agger

0 post
0 follower
0 following

Agree

又係依啲先唔講冇source，女手足可唔可以醒啲

已經有個90歲阿婆俾佢呃左個處 仲要中出即飛 大家小心

對付厹嘅手段一定要嚴過對付黑警.

好明顯係之後剷除曬 不如你自己爬文喇

其實同運動無關

有無運動都有人呃閪屌

借運動食你同我講同運動無關

無關
呢啲人有無運動都會呃閪屌
replaceable既係運動，唔係屌

所以幫佢地絕育

假撚到 抹黑分化撚求其出張ig圖就話真 blocked

想

傻系 收下把系口啦

樓主老母比佢呃左個處 仲中出即飛

你都幾似我樓下班老野係到鳩吹

你點知佢唔係

你繼續

心水清

雖然唔知件事真定假
但上前線呃女真係好衰囉

收嗲啦死毒撚而家21世紀啦

佢地講既野仲高質過你喎

想屌系咪叫雞囉
一係拍拖

毒能真係毒能

so how can you FC?
你個post濃濃抺黑既意味,爬黎都嘥生命.
同之前單疑似家長車強姦案有物分別
呢個世界邊度無狗公,有囡食既地方就有狗公嫁啦,
佢扮手足黎食囡,你可以點防?大家小心保護自己就得.

屌你老母臭化閪

up

大家要小心D呀
同埋幫班人渣絕育

私怨撚？拉

亂打幾句野就屈人呃蝦條 乜證據都無 叫人點信你

大把人搵位污名化緊場運動
你見班藍絲日撚日提天使就知啦

你從邊隻字見到我私怨

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

但係的確係事實
不過wfc啦

大家要小心呀

唔理

感謝幫推

不推文呀on9仔
睇你都係借啲二想起哂啲前線岀嚟啫

你鍾意啦

不如你FC吓先出post啦 唔好誣捏手足 成日話人污名化運動 其實最仆街就係你呢啲人

因為佢咪係前線食女狗公之一囉

屌你個女朋友13歲

唔洗急住屌柒人哋先
有無多啲證據
睇定先
怪錯好人就唔好

你同十三樓單機喇

人講你就信

拉喇屌

你情我願

狗公照私
無情講

都話左佢百人斬 唔同年齡好出其咩 邊記得

咁樓主就咁po啲圖加啲字你又信？ 好心你啦

利申： 我都係ig見到

agger

又啱喎

樓主係咪比人搶咗條女唔抵得

識女有罪 ？你情我願可以怪邊個

善用不推

係呢度屌鳩樓主嘅撚樣
肯定係呢場運動啱呃唔少蝦條
快撚D去死啦,食人血饅頭食得咁撚開心唔洗比人屌？

唔通條友彈出嚟話自己上前線呃閪屌咩人講你就信

聽過
好似真真地
特別班MK

咁撚仆街屌佢老母

咁打緊仗條女又咁冇良知肯同人做？你講到好似強姦咁，話條女15歲細個，咁個男仔呢？佢年紀又好大？我都憎狗公，不過做人就公平啲好，條女冇責任咩？

其實不嬲都有人趁亂出黎呃閪屌
話說有次出去發夢 吸兩野煙就好想嘔決定搵家長車走
*我知我好好好好仆街嘅但果下真係好辛苦 行幾步都好似要跌咁
咁我就一條友出 上tg搵家長車 搵到個一人位 就緊係聯絡啦
要問我係邊要pick up唔係問題
但特登tg call問係咁咪我幾歲 係咪一個人 就好撚有問題囉
我緊係唔答 因為真心on9 係咪我年過30 係巴（佢聽到我把聲 知我係巴定絲 緊係無問到 而我都知佢係巴） 但果下棄曬gear/唔見銀包 有緊急需要 就唔撚搭得車？
我果下雖然暈到pk 但真係覺得實在太太太太太奇怪 無答到佢我幾歲
佢仲係咁追問 我緊唔住有禮貌咁同返佢講 我幾歲 關咩事？
佢都無答到 然後叫我去某某屋邨到等 我問佢點解 佢話果到無狗 好安全
但俾我感覺好似佢屋企樓下 根本想呃我上去屌
我行行下又諗諗下 決定留返係果到 畢竟去到行果一陣就走好仆街 同埋我係個路痴黎 完全唔想行到個咁奇怪嘅屋邨位到
我果下都同佢講左 佢亦無再覆我了 大概知呃唔撚到我搵第二個掛
利申：一手料 信不信由你 tg call我無錄音 我果下覺得條友奇怪而我又好撚驚 所以del埋contact
各位小朋友下次搭家長車真係要好好好好好小心

幫推一下
搭家長車真係要小心，巴絲都好
尤其絲唔好最後一個落車

老老實實而家示威搞到好似大逃殺咁
都仲可以有機會識到仔談情說愛
仲要15歲就可以搞上床
嗰條女都唔慌黃得去邊

勇武派的確係好型， 但啲狗公可唔可以唔好搞臭個風氣，女仔唔該自重啦想俾人屌味玩tinda囉

狗公和臭G影響哂D風氣

多d證據唔該？

O50 老蘭食女獸就有可能
小朋友難D囉

咁撚閪痕 唔該上前線
手足俾狗追時大叫自己係狗天使 衝上去擋狗啦
入到狗屋包你爽足48小時 隨時有多
唔好搞臭我地女手足個名聲

毒撚連埋單機會都無。

圖都唔CAP你又過份左

15歲天使 這些機會

勞資糾紛

Agger,波波借運動呃錢就屌得，捐錢你你情我願
狗公借運動屌絲打就唔屌得？都係你願我願

問下九公本人囉

咁咪由得個運動變成全球最大約炮團體運動囉

屌你老母中出即飛呀，你隻眼生係個屎眼到？

唔該不忘推返行動post要知道呢件事只係冰山一角

樓主私怨撚？

係針鳩對啲九公姐

私怨就自己解決啦，唔使下下爆出嚟嘅

剛發現一個問題唔去到出聲嘅時候， 件事就會衍生出一百個問題， 到時候覆水難收

真係好撚多狗公出黎搵食
前排個fd先比人抄牌

Ricko都係私怨,怪錯左佢了

咁都食到囡？
個樣成隻老鼠咁

Ricko厹事件 - IG公開道歉 ! 大班Fans護主「比Ricko卜過條女執到啦」

突發 有人爆咗個狗公個出嚟 !
連登仔:比狗公仆過條女執到啦

相信大家都知道發生左咩事。無論對自己，對朋友，對一直支持我既，對見到我就覺得討厭既都要出黎好好解釋下。事到如今，已經唔再係埋怨誰，責怪誰既時候，講到底最應該怪既就係自己。依家唯一可以做既就係出黎澄清翻，負返應負既責任。無可否認以前既自己好享受被人愛戴，重視既感覺。因此，果段時間會保持住同唔少朋友聯絡，為既就係安全感，存在感。

不過慢慢我同佢地既關係開始變得更好，好到係旁人眼中都會認為我地「曖昧中」。問題開始出現，當「朋友關係」開始闖入「曖昧關係」的灰色地帶就變得難以解釋和拒絕。最後造成對對方的傷害。一次係咁兩次係咁，慢慢我都知道唔可以再維持落去，係半年有開始作出改變，承諾自己要將關係處理得清清楚楚。可惜以前做過既始終已經做左，改變已變成過去式的。係呢度再講聲對唔住，我令相信我既人失望。

不過我希望澄清既一點，網上對我既評論有提及到我邀請朋友到家「玩貓」最後變成發生性關係。這點我可肯定自己並沒有做過。再重申，我亦沒隨便與人發生性關係。網上流傳什麼「我會負責任」的錄音亦只是我在覆述剛看完的電影對白。這是我對大家的一個交代，亦希望大家別讓事件干涉我身邊朋友。半年前開始擔憂年少無知的性格最後會為自己帶來煩惱，因此自己有作出改變，但不足以彌補以往的過錯。今次買個大教訓比自己，修正自己既缺憾同時亦比時間自己靜下。感謝曾經支持過我的，亦慶幸有罵醒我的。再會。

屌你當連登係fb?

本人出現

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

推呀！！

真係好撚多 發國難財又有 食女又有

龜頭Frank吳越峰咪係狗公

有證據再開post

下次有料我幫你推十次

盡力搵緊希望大家都可以幫手

真心，明明出黎發夢根本就要小心，咁多卧底曱甴，仲要亂俾人抄牌，根本女仔都有責任
剩係為左食女個d同黑警一樣死全家啦！

老老豆豆, 單憑佢喺ig post嗰張戴住豬嘴嘅相, 我已經肯定喺d死mk扮撚晒型, 唔喺真前線, 甚至心底裡根本未明白依場運動嘅意義.
喺咪以為自己’思想’歸邊就叫付出咗?
唔喺想扮企喺道德高地批評人,
唔該依d死mk死撚開, 無人想知你喺黃定藍, 喺前線定和理非.
我剩喺知出到嚟嘅香港人, 唔會有人持住自己做過d咩而周圍講, 打晒飛機咁. 心智成熟嘅人一定有幾低調就幾低調.
死mk祝你早日生性病

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

成14個傻鳩正皮睇怕呢14件都係狗公 低能 明明人地斟酌嘅位係條仆街借前線勇武之名嚟食女所以俾人屌

真係前線手足點會隨便同人講，唉

推呀重要野！！！！！！！！

你殺咗人都唔會隨便同人講話殺咗人， 有時唔明有啲乜嘢咁威， 出少句聲根本就死少好多人， 係都要藉場運動顯示自己有幾勇武， 講到底咪又係想食女呃存在感

最慘係令到班真香港Bro唔知點算, 搞到個哚臭曬， 幫狗公絕育你我有責

正視聽系列， 唔好畀狗公同狗乸分散注意力

雙方都有責任
扮前線溝女仆街
但上床呢啲野 你情我願 除非你話係強姦
（衰十一就.....）
個女仔都要經一事長一志
唔好咁易信人
就算冇呢場革命都一樣好多人呃蝦條呃感情

想光榮就要擺脫混濁， 想勝利就要擺脫9公

依D case不嬲好難證實到
女手足唔好因為個男既話自己係手足就信呀
係唔係手足唯有時間證實
留意下佢會為埸運動做D咩就知

其實呢個世界冇聖人
食人血饅頭係仆街 呢個case扮前線食女係抵屌（如果係真事）
但如果潔癖到拎手足私下品德出黎批評係好無謂
即係如果佢地唔係抗爭嘅時候認識嘅話其實成件事係唔關大家事
有前線手足私下性格好狗公 同 有狗公扮前線手足呃蝦條 係兩個概念黎
你一句擺脫狗公好易潔癖撚上身

原諒我講錯嘢， 只係希望呢一場運動可以更加光榮地向前，結局唔係腐敗和不值一提

屌 不推不是人

佢就係利用逆向思維令你覺得佢冇上過前線從而令自己更安全

batman唔會周圍同人講自己係batman既道理

樓主你要網絡公審
最起碼都畀啲對話圖黎睇下吖
solid啲就錄音chok到當事人認
唔係好似你依家咁cap 下instagram story就當fact

咁有人自認batman你會點諗

厹
唔理男女，個個手足出嚟發夢又好，做鍵盤戰士又好，文宣組又好，都要小心啦。唔係要個個捉鬼但至少對啲三唔識七嘅人都要有戒心……

Ching 係咪講緊呢張？

係

唔係想blame the victim
女仔都有責任要惜身，今時今日，呃sex嘅大有人在。點解個女仔可以咁輕易比個處人。

相處過了，ok了，自己再諗下，係咪要比個處人，你要自己承受風險囉。

希望咁多男、女手足真係要小心，唔好咁輕易就被呃。

型？無撚野呀麻

乞衣咁，你靠本事食女就唔關我事，你情我願
但借運動食女當黑警一樣看待！分分鐘冇撚出過，係出開去點會帶撚晒豬咀咁樣自爆呀！？我屌你老母幾撚多人失蹤，死，俾人虐打到傷殘！俾人告暴動，離開香港有排都見唔到家人朋友！你借運動食女你條賤種！

問題係衰11喎

啲五毛出晒嚟推po就知咩料

講真 正經女仔會唔會咁隨便去幾次發夢識人就冧人然後上床？
根本直頭冇blame the victims呢回事
你情我願分乜受害者人地老強咩依家
六月個陣都已經有人溫馨提示過有狗公
扑野真心同運動冇衝突 但唔好搞到依家咁肉酸
諗下手足出黎睇到幾條𡃁仔𡃁妹扑野事上熱門

真定假你哋自己去睇返我account， 我敢講對得住天地良心

條女13大家自己f

夜鴉咩嚟 呢幾個月聽都未聽過

推呀

唔好放過呢啲人

連登仔居然有時間理狗公

mk到不行 我真係頂唔撚順 mk仔其實真係一種好嘔心嘅生物樣mk嗰啲唔計

佢地覺得自己好撚偉大
啲女又覺得佢地好撚型
咪有呢啲鳩事發生囉

你咁講一講又真係幾似

查清楚先啦，你當呢度Facebook呀

依家即係點 好亂

mk嗰種無知所以顯得自大真係好核突
成日見到啲死mk笑柒啲勇武乜乜乜 好撚煩

偉大就真嘅 但係真前線即使知道自己偉大都唔會攞呢樣嘢嚟R著數

文宣po一個都見唔到 狗公po就上熱門？ 你哋對唔對得住其他手足？

13歲? 中二?

呢個真

不嬲都唔建議借運動識人

屌你老母 已fc

睇嚟好多人唔知點解社會要保護幼女, 中出即飛女義士唔係藍絲最想做嘅嘢咩?

屌你老母⋯
呢個關頭仲喺度呃蝦條究竟係咩心態⋯
有幾多手足變浮屍
有幾多手足要受牢獄之苦⋯

未審先判，樓主一定好鍾意大陸法律
屌左先
再搵證據證明佢唔係

其實打緊仗仲有心情食女真心on撚9
我班手足打生打死你靠運動食女？
我班死左既手足會點睇你班on9

有書就睇書，有新聞就睇新聞
唔係咁難姐下話

最On9就依啲人乜㭍都影上ig
你自己想死就算唔好累埋真手足

唔知真定假 推咗先

Push.

Sfxc = 聖芳濟書院?

呢條女13歲.......

你見唔見到張圖有unblock個字？
無記錯IG好似你block咗嗰個人
啲嘢就會0晒

琴日一開始見到都係乜都冇後咩突然間彈返曬出嚟

督條仆街俾狗啦 佢自己po上去咁撚想死
留佢係度唔知幾時又會連累手足

哩個三毛嚟